大家冇左件事？ 臨立會單野點呀！！

係咪set deadline？
唔好要中聯辦義士白做！！

光復香港 時代革命

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推到有人記得

推

85齊罷工

8月5號直落

不要說推
試著說

聽朝九點西灣河東區法院
82遮打集會
85全民罷工

聽朝九點西灣河東區法院

置頂討論

82遮打集會
85全民罷工

唔好唔記得義士